supreme backpack

Supreme 28th backpack black邊到有得賣？

想求一個，二手全新都要

grailed

nvm 自 原來上次見到個29th黎

唔易搵，ebay有個post不過on9價

想睇下有無巴打讓出

3m 同42th 我都有 有無興趣 原價放

紅色要唔要？

呢度有

價錢合理嗎

你問其他巴打啦，我唔熟牌子野，只係咁岩見到話你知。

我既判斷好簡單，如果佢唔係呢個牌子，但所有野都一樣，你仲會唔會用呢個價買？如果唔會，我就覺得唔值。

推一推

我有一個2手豹紋。你開咩價

巴打所言甚是 我好多時諗買唔買都係咁嘅心態 但現實好多人都係牌子勝於一切

豹紋我都有 只想求個黑色

Push

有個紅色 有單 幾錢收

Sorry 淨係要黑

28th好多假野, 小心小心

放supreme 42th backpack 同 shoulder bag 都係全新黑色
有興趣留tg

求巴打讓愛28th黑色

收backpack 或者shoulder bag

求個supreme x tnf leave backpack

有興趣師兄放幾銀

Shoulder bag 有個黑色

推推 有無人有backpack??

如果有backpack 放 ,tg 我啦

二手一手無所謂

4000蚊 v仔都買到

1000蚊樓下有冇

冇左個logo最多值五舊

冇左個logo既tshirt咪99蚊uniqlo
但係有logo既背囊有冇係1000樓下

依家全新42th backpack黑色咩價位到

1900左右啦

有興趣, 你tg係咩?

毒撚唔毒 巴打俾既shoulder bag 相
叫佢拆袋影又唔影 你呢個袋又唔係原裝果個膠袋

吊牌係乜事 又話自己英國網站買
究竟你係online 貨定係門市貨？

之後我send返晒 d tag你睇啦 你無心買就唔好玩野

第一張係毒撚巴既袋tag
第二張係朋友既圖

你都賣左幾個月啦 仲未賣得出？ 我唔信700$ 咁平如果係真野無人要囉

我個袋100%真 有興趣巴打可以搵我

online唔係無tag架咩
其實show個email就咩都無事啦

巴打們唔好上當

佢有好多故事架， 一開始就話係呀哥買既個袋 係英國supreme 官網搶 , 跟住又話係係連登度收個袋番黎， 叫佢出示supreme email online 既證明 佢又唔出示 自己買左假貨仲係度散假貨 仲要串柒柒 唔係你無禮貌 我都廢事理你

差啲瀨野 叫佢影袋入面個Tags 又話唔想拆袋
已經覺得有古怪 唔該巴打

小心毒撚唔獨 , 賣假野， 仲強調自己真貨

仲話我中傷你 ?!收皮先啦巴打 仲話自己未撚見過假貨 肯撚定你果幾個42th 都係假 有種你咪自己貼d 相上黎囉 咪撚係連登搵d 巴打黎呃啦 以為d 人唔識？？ 講你online 貨無tag 就即刻搣撚左個tag , 好撚醒呀 醒撚過頭以為自己做既野無人知 講野啦 唔撚係大大聲用粗口 應我既咩？

垃圾 廢柴

係呀 佢話唔拆袋呀嘛 又唔撚係原裝膠袋 乜撚野唔拆袋呀？！ 拎番你d 假野塞落自己屎眼度先啦